黃玉郎差啲買咗Marvel?!

由2:05開始
好在唔成事，唔係就王小虎加入X men了